父親節

樓主我廿歲仔 咁多年父親節都未試過同老豆過
一黎老豆份工朝8晚11
二黎我同老豆講自己事嘅次數真係少之有少（因為佢番工早出晚歸。我讀緊書果陣基本上除左星期六日見到佢番工果一面之外都唔會見到佢）

但有次記得好深刻
喺我讀書讀到好大壓力嘅時候 想打陣機抒壓嘅時候 比老母屌尻 我喊到仆街 之後我老豆一野攬住我 話佢明白我 果次係我第一次真正咁感受到父愛

今年我老豆為左家計 轉左份要喺外國做野嘅工 一去就唔知去幾耐 我咁少見佢都覺得自己一定會掛住佢 更何況係我老母

希望大家珍惜同兩老相處嘅時間呀

放過我啦好嘛